既然扑野係為生育 點解快射係代表身體唔好？

點解要食補品？點解做運動會有幫助？
動物扑野係為左生育 咁照計越快射先係好事喎

女未ready 就射咗點生孕

以前就係為生育

點解鍛練身體唔係會快d射唔呢

性高潮時，子宮頸會收縮，子宮頸口會打開。[來源請求]這個過程的功能至今醫學界仍有爭議。

你咁快射 子宮頸都未打開
根本射唔到入去

要高潮左先中 咁仲洗乜安全套

因姦都會成孕啦屌那媽。啲咸濕小說同九唔搭八性知識就咪睇咁多啦。

答非所問喎兄弟你

因姦都有機會高潮，
利申：唔係撐緊佢

咁人類係進定退步呢

台妹搖頭說不但腿張開射滿滿

快射其實係可以，係啲人以為自己虧，根本冇問題

利申 開post學術討論咋 我冇呢方面問題

快射其實係健康 由其後生仔 唔好貪耐

有好對手再諗下點玩得開心啲 唔一定耐

最緊要開心同爽 通常最有滿足感都係較快

耐係情趣前戲先啱 但一定要有興奮感
無就無謂勉強

所謂快射，唔清楚你所講有幾快，有啲人未入就射，可以試下用兩隻手指按住根部（春袋同鳩嘅連接位），大約2-5秒，就會軟，反覆咁做，可以增加少少持久度。

同意

扑野嘅快感就係為左吸引生育
你俾唔到快感女性
你就較難吸引女性同你繁殖

高潮就還高潮，大肚就還大肚，兩回事黎既。有少少醫學常識得唔得 唔怪得年中咁撚多細路搞大個肚

但你唔會第一日就同條女講扑野掛

回應樓主問題
講緊生物機能呀嘛

有時快射 真係插入1-2分鐘就射左